# О проекте

## История 
Разработка базируется на идеях и решениях от EU1SW изначально описанных здесь https://tinyurl.com/yyz3j3ba с различными доработками и модификациями.

## Описание
На данный момент проект содержит файлы схемы, а также разведенной печатной платы + Gerber файлы для так называемой кросс-платы.

## Инструменты
Для просмотра/редактирования файлов схемы и платы требуется CAD DipTrace - https://diptrace.com/
